樂富麥當勞byebyebyebyebyebyebye

我果時同男友有係到拍拖，我記得好清楚

係度大，佢都要搬真心好sad

今日去唔到想聽日去佢都已經

我唔敢去 一去一定喊到🐷
我放唔低

分享下

分手因為佢有第三者
但被佢包裝我成日發脾氣
好痛 但我好內疚

但我一直一直咁多年都放唔低
因為一齊果時佢對我好好 好錫我
為我付出好多
我求佢同返我一齊佢唔肯
叫我唔好煩佢
好快佢有一個新戀人
我知道左 日日喊唔停 成個世界黑色咁 亦好驚
自甘惰落 之後做左佢地第三者 我竟然覺得幸福 但最後比佢再拋棄

fat b

sheep b 我放唔低呀

bye bye 陪左小弟十幾年既M記

直情係我屋企咁濟

新舖好似細左好多咁？

真係好傷心好唔捨得啊
係到大又係到讀中學

記得中三果陣係樂富上家政堂同木工堂
家政堂拎a
木工堂拎a+

每次完左堂 都會去果間m記食個薯條
大個左行過 都有回憶
當初拎a幾開心

依家返學拎a都無咩感覺
讀書嘛 讀到變死書喇

btw上次去樂富行街
無左間日本超市了

不過多左個食街
d野食係幾平既
但唔太好食
特別係個炸雞 垃圾到

都係m記好食